睇下人地著裙著拖鞋都衝出黎救人呀

次次睇親呢d片都覺得好唏噓 你唔還手打返都算
但係起碼都要救人丫 大家睇下個女仔
著拖鞋著裙都行到埋去幫手 之後仲要比支旗打左一下
香港人 究竟幾時先識得進步

推 1/10

2/10

3/10

我真係唔明

點解比人打到咁都唔還手

你就算唔打番轉頭 推走佢都要啊

大佬人地咁多人又有架生 一係快速救人一係走啦
條女仲食左一棍都無退縮

Push

起碼人地有救人嘅行動先

一陣番俾人捉去新屋嶺任佢地舞

D女仲勇過d仔

係涼鞋雖然同拖鞋實際分別唔大
但啲女女聽到咁講會嬲豬
Btw睇打扮個女仔都係斯文人, 咁都要逼人衝去救人

大家要進化了

唉 有時真係好唏噓，雖然自己係現場都可能怯

Blackboc都走佬，你話呢？

懦夫救星

人唔夠多就一定要跑
跑唔到時唔好諗唔夠打﹐想甩身一定要無底線運用暗黑兵法

條女勇到好波

走佬果陣打傷同伴隻腳先係冇底線既黑暗兵法

槍口對外呀﹐明明大把選擇

頭盔: 我講緊發夢

黑衫女 rip

真係笑死

無膽果啲 請早啲遁走。唔好企第一排

企得果度 你就算死 都係光榮，而唔係轉身逃跑

Be Water

有人組織， 帶頭做， 做幾次， 香港人先識跟。

明就明 唔明就算。

好勇 港女

推

左膠學下野啦
你咁唔想見到暴力，應該係呢d時候出黎幫手足擋呀

最期待畫面

下次記得唔好影

還拖、救人、要走一齊走。

pish

屌你幅圖好撚心寒

港女不嬲都好勇

個女人好勇 中間圍住打都即卡衝入去救人

絲打隻手有冇事

今日都睇到 好似前後都食左
Btw比樓上張圖嚇左2次

明明人數贏晒 但唔敢同班畜龍一搏

救人呀屌曬你哋班仆街

佢比人打到都係望一望就算 勇過好多人好多

0:05條灰衫廢柴跑走
反而係港女衝入去

練好體能

。。。見到狗走佬都算
見到呢啲垃圾廢老仲要走。。。
咪撚做男人啦屌

睇唔透一開頭個四眼灰衫仔做乜鳩

就係你地唔救人，先俾人叫曱甴呀!!

金毛條女衝得前過佢

佢只會俾連登仔話送頭

唉

個灰衫仔

[走得太前］一隊被遺忘的勇武本土樂隊

嘗試用鼓勵既語氣，即係
女仔出嚟都打得贏，大家唔駛驚！
嚟代替
女仔都出嚟啦，你地班人點做野架！

其實係
唔要求即刻打狗
但起碼對住垃圾藍絲要救人先

白裙黑衫好似好正

做人大膽D
一張相都驚? 共匪打到黎你咪驚到瀨?

屌你老母 見到個OL比藍絲扑頭

唔止打左一下

其實好多香港男人其實可以去變性做女人

最尾好似比人推跌係地下

唔係拖鞋嚟

灰衫做乜撚嘢 怕到咁 𡃤咗尿未呀

好勇 千里走單騎 迂迴衝去黎救人

廢到痴線屌佢老母影衰港男

港女

屌 夜媽媽嚇親

佢仲要跑撚走左 好撚柒

睇左幾次 佢比人一腳定唔知一拳兜頭打落個頭度 仲好似比人扯頭髮
最尾坐左係地度

下次圍上去
搶佢枝旗
再篤佢

依家要全民救手足

Be Water 嘅野你識條春咩
條女係咪想送頭

呢班真暴徒黎

推推推推推推

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

進化呀進化呀進化呀進化呀進化呀進化呀進化呀

個個都諗住人地會救
驚惹事上身
其實全民皆勇既時候真係來臨
個個都有心救人就唔會搞到啲打人呀叔咁囂張

俾人打唔還拖都枉為男人 柒到喊

Hi借朋友acct
大家有心了
我無事 只係隻手俾人踩到去左睇鐵打
個時見到佢俾人係咁打先衝動左
可唔可以幫幫手唔好再推

試下唔好話「女仔都xxx」
唔好俾人覺得做女仔就冇乜嘢可以做到 淨係企後排做和理非做文宣就夠

最底限度伸隻腳kick到啲黑警仆街啦。又無人見到，又唔會pk，又有效。

Push, 港女好野

屌 真係勇猛

推 進步 幫手救人

我叫到丫媽拖住細路都救手足！

左膠你反醒下la!!

sor 因為我自己覺得女仔企最前被捕成本高過男仔好多，所以一直唔建議女仔企最前

炮台山呢單野咁，佢哋郁緊手打人嘅時候，班狗係絕對唔會黎，只要把握到嗰五到10分鐘做野，大家肯埋去打，一定夠抽

檢討下啦你班垃圾
d男既真係垃圾 驚比廢老打

香港人 究極進化

竟然有藍衫人叫人唔好打

佢背住成班藍衫好危險

斜頭指人嗰下好可愛

當革命係遊戲

有條廢老係咁拎棍打佢背脊啦

革命不是請客食飯

成班都係柒架啦 曱甴真係冇改錯名

我想識你呀絲打

跟住仲有條仔喺度揸機影相睇到我好火滾.

ok
大家幫手report個video

烏合之眾 冇計 不過gear 越來越缺既時候 俾呢班一上場就做逃兵既 完全係資源錯配

笑笑笑 你有咩資格講呢番說話
對面咁多廢老 一個女仔肯去幫手已經好撚勇敢
收皮啦你

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

人唔夠多，救人
人數多，私了

港男真...

講緊比人打果個男仔

成面呆左咁

個女仔好勇

其實對廢老還手有一個CONCERN
就係啲廢老太易死
有可能推一下,佢又唔小心跌死咗
所以可能啲人偏向擋ONLY

呢場運動輸梗
就算一個藍絲拎棍
十個黑衫連登仔都會走佬

lm

hi你係狗定一毛?定藍屍?

係

理得我 柒就係柒，港男都係冇撚用架啦

繼連儂阿姐同呢個姐姐仔之後有覺女人有時真係勇過男
片裡個個仔仲拍乜撚野片，幫手啦屌
讚你第一手消息咩真心燥

你都好柒養咗咁耐嘅ac忍唔住手

up

咁易死就係佢抵死
天收佢

香港男仔

養成習慣

講就咁講
推佢嗰個咪畀人告誤殺/謀殺

咁我讚返港男好溫柔好大愛好斯文囉開心啲未？

運動唔做體能唔操冇勇冇謀果啲難聽啲講句唔好出嚟獻世

下邊到睇到唔開心呀?自己柒係邊都唔知?

救人呀 還拖呀
一齊上驚_咩
好想自己係男仔...

五大訴求 TG Group List
更新時間：9月15日，01:36

今日項目:
915 民主日

915 英國領事館請願

即將項目:

•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上的群組
•••定期乙發佈，方便新加入TG手足
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，增加反送中陣營的動員能力
•••無需擔心黑警、藍屍、五毛加入群組，因為牠們100%已經滲透各大群組。嚴禁向任何人士透露個人資料，後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，只需幾十蚊
•••privacy settings：nobody
__
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
__
@Dadfindboy
（請提供資料幫助老豆揾仔）

公海總谷2.0
@Parade69
（公海總谷1.0死亡後的正式延續）

抗爭交流公海
@saveinghkgrp
@saveinghk

18區聯合群一官方頻道

九龍城（18區聯合群）
(Closed)

油尖旺（18區聯合群）

觀塘（18區聯合群）

屯元天 （18區聯合群）

荃灣、葵青 （18區聯合群）

深水埗（18區聯合群）

沙田（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

黃大仙（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

大埔（18區聯合群）

北區（18區聯合群）
(Closed)

離島（18區聯合群）

彩虹街坊

九龍灣之友

將軍澳公海

黃大仙公海
@wts810

各區突發狀況&良心小店資訊

新屯元天大埔自救民團
@tgttmyltsw
(取代舊有屯天元大埔自救民團)

港島西
西營盤，石塘咀、堅尼地城

炮台山

筲箕灣

太古

屯門哨兵channel
@TMSafeArma

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

紅磡，土瓜灣

抵制TVB資訊
@sayno2cctvb

SUCK 4.0 Channel

SUCK 4.0 公海

銀髮族

7二易 校巴接放學

糖水Channel
@eatsyrup

關注婦女性暴力

交稅技巧研究公海

全港連儂牆公海
@Lennonovazed

地區文青學生少女支援熱線
@shojosupporthotline
@shojosupportchannel

被捕義士關注組
@youarenotalonehk

反送中受審公海
@welovehk

國難五金（非牟利流動防具店）
@gwok3naan6ng5gam1
香港自由之書（支援義士）
@hkrevolutiondocument

香港反黑組
@HKAntiBlack

仆街集中營
@PoorGuyCamp

民間記者會 公海

實時現場新聞
@realtimenewsbroadcasts

反送中己核實資訊
@antiextraditionverifiednews

真-香港人頻道TG
@hkaneyeforaneye
（網絡傳聞：避免follow IG版本，小心保障自己私隱）

抗爭聯合陣線TG黃頁
@hktgyellowpage

香港調查情報課
@澲HKIIS

寶寶channel，玩狗狗
@canigosomeplacefun

民陣官方
@CivilHumanRightsFront

612 reminder
@reminder612

港人自救
借宿、住家飯、流動救護車

Uber救護車
@hkuber

大消物
物資、車手、實況、失物
@bignewsmaterial

認證哨兵消息頻道
@scottscout

抗爭前線直擊
@frontlinelive

香港tg新聞及資訊廣播
@hktgb

反送中投票及新聞
@VoteVotePublic

777文宣傳播
@hkposter777

反送中文宣谷
中文

International

Live (24小時即時) :

白色恐怖 又疑似死人 你當個政府流架咩
明顯嚇破咗一堆人嘅膽

香港人 學野啦

哥哥 聽日約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

.

push

成撚日淨係喺度影影影，屌你老母追撚住其中一個嚟打，佢哋就會縮架啦

佩服

同做掌上壓一撚樣，做多過10吓就驚太大隻，好核突。

打咗先啦，都未出手就驚打死人，咁驚咪打手打腳，最多咪斷骨

屌 啲女仲勇過啲仔 好撚瘀啊

點解咁多左膠

救人呀

咁撚易死就好

條女比人爆頭 坐左喺到？

BTW 成班正垃圾 做順民把啦 睇下班男人走得幾撚快

推
bystander effect都係個好重要嘅因素
但當有人出手去救人嘅時候
都會令其他人出手嘅意慾上升

大家目標一致 都係兄弟
唔可以見死不救
踏出我地嘅第一步 拎勇氣出黎
就好大機會可以令手足安全

除左最勇果班前線係仔

普遍嘅女係仲勇過啲仔
港女一直都企好前 點解會咁架

條on9落單都冇人郁手

睇到只會自己嬲，大家反應真係要敏銳啲，唔好見到打人仲呆下呆下成碌葛咁

佢後尾訓底左

巴打 我無事呀
多謝關心
俾人扯頭髮跌低左咋 放心

而家d後生真心垃圾 還拖都唔識。

有另一個角度施施然走左去

真港女不嬲高質

勇武絲打冇事就好

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

絲打

諗起the bugs入面其中一幕

今次唔怪得手足
對面人多

關咩事 怕就係怕 突破唔到心理關口 和理非你真係唔好預會突然覺醒 分分鐘比人打都唔會還手
仲有如果你唔夠膽還拖既唔該手足還拖既時候唔好阻撚住晒

今日有個女仔fd有係淘大發夢還拖

一膽二力三功夫
打架既野心態真係最緊要
唔係有Gear就叫武勇 太多cosplay

睇到連女仔俾人打條片即刻仆左出去諗住打班垃圾
點知去到走晒

Fight or flight
我地無得再退 要fight 呀

真廢老 屌

對家真係太多人啦，如果我地有30個勇武一定打到佢地仆街啦

個女仔後尾比人圍
藍絲冇性㗎 女人都打下次唔好咁傻背向敵人
佢地仲要打頭 我地都要打頭 好似黑警咁 扑撚爆佢地個頭

絲打我愛你

好彩你冇事

女仔都狗衝去救人，男人可唔可以似返個人？

真係勢都輸晒 明明人強

必推

港女世界第一 港男真他媽廢
利申：港男

呢層唔清楚
不過都係想大家知，你一驚啲藍屍就得寸進尺
既然男女點都有機會俾黑警拉，倒不如還拖先
好過俾人抽水，俾人打完無仇報

答應大家，下次不要走好嗎？

速龍走唔算奇，廢老都唔打就真係講唔去

好勇

灰衫

個灰衫真係好撚柒...條女都仲留係度佢一支箭跑走左

比人扑左 下頭絲打好勇。。

係男係女都好 打藍屍藍蛆 救人

反正對面班仆街 要打 陪佢地打

雖然係好廢 但始終佢都係唔想自己受傷 係人都會驚既

香港女仔真係好勇

希望以後大家見到身邊人有事都可以即刻衝埋去救佢
有時live見到有義士俾黑警扯住但圍觀冇人幫佢真係好心up
只要一大班人圍上去 俾黑警拉到嘅機會都低好多

915愛國歌曲推介

都真嘅 唔想女手足俾警犬拉返去任人魚肉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推
有咩方法先拎自己唔怯

要keep住日日記得呢3個月發生既事

繼續啦藉口多多 廢就廢 幾時先肯認

賤賊未到點撚捉?
盡快打到對家重傷走人啦

跟本退就死硬
同popo捉人一樣
你走既會捉落單
唔走 咁大班人popo都驚啦

革命喎

agree

練拳係強身健體，愛國者肆虐香港，警察不公的選擇性執法，救人救自己請鍛煉自己。

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

俾啲廢老搞一定要還拖 一係就瞄準關節打 一係就直接對 頸打 一個唔小心打到個人癱仲好 成世都唔使再害人

香港人係咪道德底線太高

用國旗打人會唔會觸犯國旗法🤔🤔

女英雌

絲打好正

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮留言幫推

致敬

因為一還手，警察即拉被打個位
揸中國旗無事

岩！和理非唔打都要救啦

因為有班話不停送頭 跟懦弱dna 作怪

左膠：藍絲真打，不了

所以攻手脚，風險低收效大，打頭容易觸發中風，頸/以下容易導致窒息，心肌梗塞，廢老十之八九都有前列腺隱患，踢春袋唔建議

越打壓越反抗，民心所向，火已經起了🔥🔥

天使

其實一拳之後就run

我係和理非不支持暴力！

攬炒不包埋以死相搏

諗緊畜龍衝埋黎果下噴黑佢眼罩佢會唔會急停🤔🤔

對住警犬唔敢出手都算正常，因為怕俾人拉，對住呢d藍屍垃圾，大部份都係有返咁上下年紀，講體能基本上後生仔點都贏佢哋，但係都可以俾人打到隻狗咁

同埋現場有狗睇住，驚突然撲出捉人

搶個仆街枝旗啦

建議大家帶定個打火機 偷偷地燒紅色野

不嬲火機必帶 最危險果陣攬炒
搜到咪話食煙

和理非火機都驚比人搜到 冇咩膽

食煙帶火機有幾驚

根本是懦夫
和理非本質
不過最賤格始終是左膠

香港男仔教到咁弱

推！

腳
不過idea幾好

D仔廢到

炮台山個位叔叔都以身擋住個後生仔

香港人真喺要團結 真喺要救人

同意！昨天淘大個經理比人玩咗三個鐘！團結就是力量！

認同

最後個女手足仲要跌低咗

呢樣真，唔還拖都要救人

女中豪傑

琴日睇到淘大出面又係
狗一衝就散
幾個手足咁就被捉
然後大家就側面係度影
十隻狗就夠對付幾百人

點對得住你啲兄弟..

連軍師:唔送頭，要智取，留喺屋企

香港男仔廢到冇朋友 港共同窮父母既洗腦搞成咁

動口不動手，精人出口笨人出手，打交=上差館冇前途
港女心諗：你班傻仔冇撚用 我靠自己

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

夠人就 hit and run，報警已經無用

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

呢幅圖正

如果俾我喺街遇到呢啲藍絲，我驚我會控制唔到自己，衝埋去打鳩佢。如果有遮，應該會篤撚死佢。

屌搵2個男人衝入去已經救到

認真, 而家危險在唔夠團結

如果有卧底狗，大家應該咁應對

依家香港法治就係賦予左黑警可以行使嚴重暴力執法 真心絕望 但唔會放棄
915維園見

軍師： 要將傷亡減到最低
絲打應留有用之身 以圖後計

奇襲：大家嘗試趁混亂從後雙手捉住 上五吋下五吋既位 再現兜兜向上扯

直英勇！

依班支那奶共人渣用國旗打人，國旗=攻擊武器

打自己一拳先

個 女 好勇，照埋去

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

個個都要好似佢咁，不過記得要打要害

灰衫....

推。

奴性 返工比老闆屌
拍拖比女鬧 (溝個時 隨時係乞米咁溝返黎)
所以亦造就到啲女仔咁勇

Dllm push

救人

OL 女仔人家，對面咁多佬，著裙踢拖咁都出嚟幫手
然後一班中計撚，留力撚，話無gear, 對家人多，叫全世界唔好出去送頭

比人打到咁都唔還手are truly on9!

條女

救人！

陣間見 帶埋文宣

醒下啦 俾人打真係好還拖啦
好撚灰

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

屌！香港警察冚家剷，藍屍死全家！

女英雄

salute